賓斯馬其實勁在邊

成季入得14球
屌那聲場場都正選
條友係咪有施丹床照
所以施丹先比佢勒索
場場擺佢踢正選
大佬條友咁渣不如搵拉膠打中鋒啦

勁在冇人知佢勁在邊都有正選踢

條友係咪有施丹床照
所以施丹先比佢勒索

能力係有
不過唔知係嗰球好彩定未夠勤力

有球底線扭過3個人 睇到我呆咗

全能

儲足成季氣先得果一下
成季除左呢一下底線一扭三之外都係濕鳩

搞到祖域同馬利安奴球迷咁 著住件真馬衫喺場邊睇波

勁過基奧特

早幾季喇 好似係盃賽嚟

16/17 歐聯來 果一下之後就入咗波 仲要好撚重要

對下體？

係 次回合來

勁在大家都唔知佢做乜
鬧到佢咁上下
佢又無啦啦係重要賽事有表現
無球走動囉，駁腳拉邊呢啲

要身型冇身型 要速度冇速度

覺得佢唔勁嘅咪睇下祖域囉
就算幾後生幾識入波都好 都做唔到賓施馬嘅作用

勁在拍小電影叻

好波不如好運

成功摧毀卡利奧斯既球員生涯

咪係
祖域條柒頭落親場都隱身係兩個中堅之中
唔好話入波 搵佢掂波都艱難

又中

犀利

收一注先
快手入多粒啦屌

跟樓主買首名入球好快上到車

馬會得嗰1.5倍首發買

勁在有強運加持
成日都會遇到對方失誤,包括對利記同拜仁嗰2球

Cls

又燈

靚撚到

燈

第二球真係收哂樓主皮

二球勁撚到

樓主

連登仔真係勁

連登仔最SICKBALL

勁在識入兩球

勁在無賓周

痴撚線 佢交叉走位好勁喎

屌你老母樓主燈中幾日

除左邊 中間都好勁

唔係佢勁，係其他前鋒太廢

但摩爹地，肥安加肥賓都用佢，唔通有齊個個閃卡咩

有主席閃卡咪得
上面落order要領隊出佢

有射術有技術 唔通似你咩

勁在你覺得佢咁撚廢
但係隊波都仲贏到3次歐聯

秒經

以前造到波俾大佬c朗就夠啦

出咁少點有態

仲有運

勁在識勒索人

勁在識比樓主燈

雙槍，有頭鎚有助攻

下意識filter左佢嘅存在 唔怪得karius

勁在唔介意做c朗下把
幫佢拉空位做助攻
如果唔係一早俾人踢走

佢係連心態都無 行行企企咁
馬里安奴出得更少 但有火

黐線，佢不知幾勁

廿幾歲嗰時

笑撚死

但係14球已經係西甲第2高

感知力

睇下咪知點解囉 柒頭

全部波畀撚曬佢入梗係多
睇下其他人入得幾多球
拉膠都第二射手

阿朗係祖記冇左賓周馬即刻回哂塘

阿朗無賓周馬係身邊起唔到機

勁到痴線
樓主同賓斯馬都係

有踢開波根本唔會問呢d 問題
前鋒有腦識走位, 拉空比隊友插上
唔係個個識
frimino 就係好好嘅例子

呢球其實輸雲迪克擰轉頭冇睇實個龍門